星期日18區集會又無人提? 係咪又想人少少被人拉晒?

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要到香港變成新彊才後悔

。推

裝修-18區開花，戰役-5區革命

一陣又比人吹休息風
同我大大力推

Push

推

推，開花

集夠人集夠氣 勇武就會有機率出現

求下大家聽日出

無錯 無條件支持勇武決定 和理非自己都唔出現 成日叫人休息 咁勇武無cover唔通送死咩

?

PUSH

如果13號星期日 18區中發現自己個區好少人開唔到花。。請各位轉到就近5區集結
所有人應該要有返知覺 當區少人 就應該轉場 入返5區
一來可以集到更多人，又能分散popo

屌聽晚唔係遮打集會咩七點
人哋申請緊不反對通知書喎
Keep返每日一個運動啦

無錯